要吸引D打手唔再係時事台開POST, 入返去政事台好簡單

首先要留意返果班人係咩政黨打手先
之後再係政事台開POST狂屌佢地既政黨
咁佢地就一定要入政事台維穩

無政黨背景
我鳩硬是其是 非其非 行公義 講真話 好憐憫

火影忍者世界第一垃圾